msgid "Wificity Settings"
msgstr "无线城市"

msgid "Here you can configure the online options."
msgstr "您可以在该页设置连接选项, 查看运行信息."

msgid "Wificity Settings Page"
msgstr "无线城市配置页面"

msgid "Heart rate"
msgstr "心跳频率"

msgid "Connection timeout"
msgstr "连接超时"

msgid "Running Info"
msgstr "运行信息"

msgid "Connection Status"
msgstr "连接状态"

msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

msgid "Login Status"
msgstr "登录状态"

msgid "Cafe Code"
msgstr "场所代码"

msgid "Merchant Name"
msgstr "商家名称"

msgid "Group Name"
msgstr "设备分组"

msgid "Not Connected"
msgstr "未连接"

msgid "Connecting"
msgstr "连接中"

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "Not logged"
msgstr "未登录"

msgid "Next Server"
msgstr "进入代理商服务器"

msgid "Data format error"
msgstr "数据格式错误"

msgid "Sql query error"
msgstr "SQL错误"

msgid "Device Not Bind"
msgstr "设备未绑定"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Restart Wificity"
msgstr "重启应用"

msgid "Url monitor"
msgstr "开启URL采集"

msgid "Save path"
msgstr "文件存储路径"

msgid "Url File Interval"
msgstr "文件生成时间间隔"

msgid "Url server host"
msgstr "URL服务器地址"

msgid "AP Manager"
msgstr "AP管理"

msgid "This page allows you to manage AP router below, please do not modify the MAC, model. Configuration effect within 2 minutes."
msgstr "该页允许您管理下面的AP路由器，请不要修改MAC、型号. 您所做的修改在2分钟内将自动生效."

msgid "AP List"
msgstr "AP列表"

msgid "Model"
msgstr "型号"

msgid "Power"
msgstr "功率"

msgid "Assoc"
msgstr "连接数"

msgid "White MAC"
msgstr "MAC白名单"

msgid "MAC white list manage."
msgstr "MAC 地址白名单管理."

msgid "This page allows you to set MAC address white list."
msgstr "您可以在本页面设置MAC地址到白名单,在白名单中的计算机将需要与认证"

msgid "White List MAC address"
msgstr "MAC地址列表"

msgid "MAC White list"
msgstr "认证白名单"

msgid "AD Settings"
msgstr "开启广告"

